邊間保險自殺會賠多啲

買得大賠得大
不過買完要等一年

如果突然加大保額，都係要等ㄧ年?

千萬不要自殺